---
date: '2018-03-04'
excerpt: Suite aux différents remarques sur la hutte de la sorcière (cf news précédente), nous avons décidé de la modifier au niveau des pots. A...
tags:
- solarus
title: La sorcière (suite)
---

Suite aux différents remarques sur la hutte de la sorcière (cf news précédente), nous avons décidé de la modifier au niveau des pots. A présent, ces derniers ressemblent plus à ceux du jeu original. J'espère que cela vous plait. :)

![](1-300x240.png)

Sinon, on avance beaucoup au niveau des décors du jeu. Cela va vraiment envoyer du lourd ^\_^
Enfin, sachez qu'une game jam a lieu bientôt afin d'avancer un maximum sur le projet. On espère toujours une date de sortie pour cette année !
